Ahh...怎都比不起這宵美麗

因今宵的我可共唱～
好耶